柯根廷披索60厘息,有冇勇者

有冇勇者敢入

諗吓個60厘息d premium點嚟就扯扯地

當年希臘都係差唔多

越南盾都六厘 近近地可以諗下

利大本無歸

遲d 出新銀紙要你親身去換點算

事實上係唔多勇者，當地先要有咁高利息去減輕資金外流

呢d愈貪愈窮

印比你 fx 跌返600厘你睇

還息都還撚死佢

我諗安全過大陸P2P掛！

波幅都唔止6厘..

一年跌唔到6成算你win

要開外匯戶口？

走過好多次數喎

呢d擺明去到一個貨幣既尾聲